入黎放自己對眼上黎

靚唔靚

樓主姓郭？

借刀post

好似姜丹尼

留名睇momo